陳同佳返台灣自首有無可能？

涉嫌在台灣殺死女友後潛逃返港的陳同佳，早前承認4項洗黑錢罪，今日（29日）在高等法院，被判囚29個月。據資料，由他於去年3月被控，至今天已被還押411天。一般而言，在囚期間行為良好可獲扣除三分一刑期，因此預料陳同佳最快可於今年10月中旬刑滿出獄

.

冇啦，佢只係一隻棋子。